既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

今次行觀塘 就封左半條觀塘線
觀塘綫 彩虹站至調景嶺站 之間，列車服務暫停
觀塘綫九龍灣至藍田之間各車站，亦會暫時關閉

不如每星期都搵日平日朝早申請遊行
停鐵就被罷工 無停就自己選擇罷唔罷工

港鐵帶頭罷工！

Pishhhh

good idea

基本上平日不會批 因為交通安排

支持

元朗有無批？

批就去 唔批就...

求吓大家千奇唔好搞到平日港島線朝早都封站呀，我港豬嚟要返工呀！

佢平日知你唔會夠多人
洗乜關站

咁佢點知今日夠多人？
佢點分咩人係番工咩人去遊行？

屌日日都申請啦

港鐵主動搞不合作運動

推

因為星日遊行人數少極有限
佢而家升級行動就係唔再分咩人係番工咩人去遊行
機場都搞到好混亂啦而家

明顯地，港鐵已用行動表態反林奠，反黑警
支持港鐵癱瘓九龍，
同香港人一齊對抗暴力政權！

平日目標唔係遊行 係攪亂佢地既日常運作 令到出現機場咁樣 間接要對方助攻我地呀！！！

推
係時候黎個18區遊行， 睇佢係唔係封哂咁多個站
屌佢老母死黨鐵，賺香港人錢但就跪共狗

推！

搵日朝早再出觀塘晨運

其實要做到罷工一d都唔難